（今天我） 請各同學今晚準時出席集會

今天我……
多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛（誰明白我）

今天我 寒夜裡看雪飄過

懷著冷卻了的心窩漂遠方

風雨裏追趕

霧裡分不清影蹤

天空海闊你與我

可會變（誰沒在變）

多少次 迎著冷眼與嘲笑

從沒有放棄過心中的理想

一剎那恍惚

若有所失的感覺

不知不覺已變淡

心裡愛（誰明白我）

原諒我這一生不羈放縱愛自由

也會怕有一天會跌倒

背棄了理想 誰人都可以

那會怕有一天只你共我